香港人抗爭就係連帶個口罩都唔敢

琴日有人帶口罩比人拉就唔敢帶？
最低成本既抗爭都唔敢做(和理非/淺黃都做到)
仲好意思叫革命？

立禁蒙面法？咁我唔蒙囉 繼續係屋企嗌好嬲

就算你唔去遊行 唔去示威
最簡單日常出街番工都可以帶個口罩表達對蒙面法既不滿
咁簡單點解又唔做？

1400 九龍梳士巴利花園
1400 港島銅鑼灣SOGO

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持